有冇人覺得識揀另一半一定揀阿迷

脾氣好又溫柔
無論生活幾差都好正面
唔會三日唔埋兩日就叫換人 唔似D歐聯小組賽第3既隊
班球員冇火都會繼續支持 不離不棄

作為阿迷會繼續拎不敗球季打飛機
但依家唔敢同人講係阿迷

樓主阿迷

冇錯，鐘意美斯一定係好仔